清水健文青老婆認證 「性愛是他的才能」

清水健出道20年，演出超過8500部AV，推估曾與9000人嘿咻。2018年時，伊藤春香今在推特出po出兩人合照，表示「我們結婚了」，透露兩人交往4年，已辦理事實婚手續，引起話題。

據《Abematimes》報導，清水健跟伊藤春香再2018年7月公布結婚消息，不過消息公開後，不少人跟伊藤春香說「這樣小孩會很可憐」、「AV男優會常常出軌喔」、「要怎麼跟家人說明阿」，對於大家的疑問，伊藤春香接受採訪時表示，她跟清水健在一起的時候，覺得相當愉快，也曾經在網路上搜尋清水健的名字，知道他跟許多女性發生性行為，當時覺得很難接受，大哭了一場。

伊藤春香表示，一開始雖然覺得清水健的工作，跟她的價值觀有所差異，不過在交往的過程中，開始慢慢地了解了他，也認為性行為就是他的工作，「如果是跟1、2個人性交的話，我自己可能會想我比對方差嗎？但是他跟1萬人性交過了，我很難對那1萬人產生忌妒的感覺，對這個人來說性行為並不是出軌，本人也沒有外遇的想法，所以對我來說，說他外遇也是很奇怪的事情，只能說性交就是他的才能吧。」

聖女

個樣變到有d似陳小春

如果老婆做埋女優，由老公抱去俾男優屌，中出前要問準老公，perfect

佢老婆都好斯文好靚

老婆會唔會叫佢好似屌女優咁大力屌佢

性鬥士水健

都幾正
唔知佢仲笑唔笑我出
收工仲可以一齊走

老婆靚到

人間失格

返屋企－齊沖涼
老公身上滿是女優囗水
老婆身上滿是男優囗水及精

人地一邊打j 一邊啪補品同做gym
我地班毒撚除左打j就乜撚都無做

4張啦

人老喇 咩人都死喇

太宰治無講錯

日日咁搞法唔死都偷笑

大把人3張都殘過佢

佢老婆都幾正 開發佢老婆

其實男優係咪要拍gv